====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Études Arrivé aux Beaux-Arts donc , en début de réforme , je souhaite rallier l ' atelier Candilis , mais je suis refusé par les responsables étudiants de l ' atelier .
Entity Name (Type) :: Candilis (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Beaux-Arts (LOC)
Candilis (PER)
Total entitiy counts: 2

